《**Together**》是[台灣女子組合](../Page/台灣.md "wikilink")[S.H.E的第四张专辑](../Page/S.H.E.md "wikilink")，亦是首張「新歌+精選」專輯，於2003年1月23日推出，此張專輯取名「Together」，是因為S.H.E這一年半來的演藝成績並不是一個人的功勞，而是S.H.E與工作人員、媒體及歌迷「一起」所創造出來的，而這張專輯向歌迷表示S.H.E的音樂將會脫離「半熟卵」時期，將轉入更成熟的歌唱事業，也是在「轉型」前將出道一年半來在「半熟卵」時期的所有音樂上做一個總整理。首波主打歌為〈Always
On My
Mind〉是首輕快的曲風，歌詞描述人與人間不得不分開的那種依依不捨，亦是S.H.E告別「半熟卵期」的代表歌曲。此張專輯也附有Bonus
VCD。

2003年3月5日發行《Together新歌 + 精選》影音館（VCD/DVD）。此張專輯中的歌曲〈天使在唱歌〉入選2003年度Hit
Fm年度百首單曲的第100位\[1\]。

## 唱片版本

**※ 以下發行版本皆以當地（[台灣](../Page/台灣.md "wikilink")）為準。**

  - 專輯發行前預購時為精裝版，而正式推出後即為平裝版，而預購會附贈預購贈品，正式發行後則無贈品，而預購贈品為資料夾。

| 類型     | 發行日期       | 版本      |
| ------ | ---------- | ------- |
| CD+VCD | 2003年1月23日 | 精裝版／平裝版 |








## 完整曲目

## BONUS VCD

  - S.H.E 半熟卵期傳奇全紀錄：

<!-- end list -->

1.  收錄：S.H.E「回到未來－精選集超爆笑電視廣告完整版」+ S.H.E 出道大回顧訪談 + 「Remember 一定會」舞蹈教學
    +《戀人未滿》、《Remember》、《美麗新世界》三首主打MV、演唱會片段、《I've never been to
    me》MV、新單曲《Always on the mind》MV及出道全程精華花絮完整呈現。

## Together新歌+精選影音館

## 獎項

  - 2003年 馬來西亞金曲紅人頒獎禮 十大金曲－〈Always on My Mind〉

## 復刻版卡帶

2017年12月22日，推出收錄了第1張專輯至第13張專輯(包含兩張精選集)的S.H.E16週年復刻紀念全套卡帶組《小時帶 S.H.E's in
style》卡帶紀念組，此張專輯為16週年復刻卡帶紀念組所收錄13張專輯中其中之一，當中的歌曲《白色戀歌》因版權問題而無法收錄。

## 音樂錄影帶

<table>
<thead>
<tr class="header">
<th><p>歌名</p></th>
<th><p>導演</p></th>
<th><p>發佈日期</p></th>
<th><p>附註</p></th>
</tr>
</thead>
<tbody>
<tr class="odd">
<td><p>Always on My Mind</p></td>
<td><p>賴偉康</p></td>
<td><p>2012年8月30日</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>白色戀歌</p></td>
<td><p>馬宜中</p></td>
<td><p>2012年8月30日</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>天使在唱歌</p></td>
<td></td>
<td><p>2012年8月30日</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>我和幸福有約定</p></td>
<td></td>
<td><p>2012年8月30日</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
</tbody>
</table>

## 參考文獻

## 其他作品

|width=40% align=center|**上一張專輯：**
*[美麗新世界](../Page/美麗新世界_\(專輯\).md "wikilink")*
2002年8月5日 |width=20% align=center colspan="2"|**第4张专辑**
**2003年1月23日** |width=40% align=center|**下一張專輯：**
*[Super Star](../Page/Super_Star_\(S.H.E\).md "wikilink")*
2003年8月22日

[Category:S.H.E音樂專輯](../Category/S.H.E音樂專輯.md "wikilink")
[Category:2003年音樂專輯](../Category/2003年音樂專輯.md "wikilink")
[Category:台灣音樂專輯](../Category/台灣音樂專輯.md "wikilink")
[Category:流行音樂專輯](../Category/流行音樂專輯.md "wikilink")
[Category:华研国际音乐音乐专辑](../Category/华研国际音乐音乐专辑.md "wikilink")
[Tian](../Category/天使題材樂曲.md "wikilink")

1.  [Hit
    Fm2003年度百首單曲](http://www.hitoradio.com/newweb/chart_2.php?ch_year=2003&pageNum_rsList=1)